<resources>
    <string name="app_name">victorina</string>

    <string name="yes">верно</string>
    <string name="no">не верно</string>
    <string name="proceed">следующий вопрос</string>


    <string name="question_1">Даже незначительное событие может повлиять на важное для вас решение.</string>
    <string name="question_2">. Вы нередко "уходите в себя", предаетесь воспоминаниям. Вы можете очень долго находиться под впечатлением от хорошего спектакля, фильма?</string>
    <string name="question_3"> У вас немного друзей, вы с трудом сходитесь с людьми, незнакомыми компаниями. У вас один-два близких друга?</string>
    <string name="question_4">Вы лучше запоминаете какую-то ситуацию в целом, чем подробности?</string>
    <string name="question_5">Вам не нравится шум магнитофонов, транзисторов, громкий смех, разговоры в компаниях?</string>
    <string name="question_6">Вы предпочитаете иметь немного вещей, но только те из них, которые, как вы считаете, вам подходят?</string>
    <string name="question_7">Вы любите фотографироваться, вам нравятся сувениры, золотые или какие-то другие украшения?</string>
    <string name="question_8">Вы любите готовить?</string>
    <string name="question_9">Вы чувствуете себя уютно в большой компании, где можно остаться незамеченным (уединиться), в отличие от компании маленькой, где все на виду?</string>
    <string name="question_10">Вы трудно приспосабливаетесь к новой обстановке, ситуации, коллективу?</string>
    <string name="question_11"> Вы упорно отстаиваете свои принципы?</string>
    <string name="question_12">Вы слишком мнительны в отношении своего здоровья; вы все время думаете, что оно у вас не "на высоте", и это вас угнетает?</string>
    <string name="question_13">Вы способны долго заниматься волнующей вас проблемой, прежде чем принять какое-то решение?</string>
    <string name="question_14">Иногда вам говорят, что вы видите мир не таким, какой он есть. Но вы не верите, что это так?</string>
    <string name="ekstra">вы экстраверт</string>
    <string name="ambi">вы амбиверт</string>
    <string name="into">вы интроверт</string>
    <string name="button">Тест на личность</string>
    <string name="Text_var">различные тесты</string>

</resources>